身為一個老師，我宜家真係一頭問號

岩岩收工睇到警察佐級團隊出黎譴責啲老師，係呢一刻我相信好多同工同我都一樣抱有好多問題。

第一：未開學，我啲學生都未返學點樣欺凌佢。

第二：校園欺凌存在咁耐，教育局都冇正視過老師既意見，反而宜家你無視曬同工既工作，淨係走出黎譴責。

第三：點解你打我啲學生就合情合理，我照正常教導學生明辨是非反而要俾你譴責？

學返啲警察咁講，如果你驚咪唔好返學囉，你對我地同工冇信心既話，我亦都冇信心教好你個小朋友。

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

咁記住唔好叫學生介紹自己同介紹父母做咩職業了

我見d 校長前排去左咩反欺凌講座 得啖笑

校長一向欺凌教師又唔見佢地出聲？

最on9係，欺凌幾十年前都有，個陣d 細夠慘啦，成班高層做撚過d 咩？依加就政治表哂態，一人送一個警鐘